梁 詠 琪 上 TVB 唱 歌 Sofia 睇 到 呆 左

梁詠琪（GiGi）和古巨基（基仔）將於5月假紅館舉行演唱會，GiGi早前錄影《流行經典50年》，節目今晚播出，基仔任嘉賓主持。

基仔和GiGi於1999年合唱國語歌《許願》，當年在勁歌總選曾獲「最受歡迎國語歌曲獎」銅獎，敗給當年的銀獎得主張學友《心如刀割》和金獎得主劉德華的《愛你一萬年》，GiGi笑言當年輸給兩位天王，也當自己贏了。GiGi和基仔在節目內合唱《許願》，表現合拍，默契十足，而2人多年來樣貌都沒有太大變化，保養得宜。

GiGi在節目唱出幾首個人經典歌，包括《花火》﹑《一天一天》﹑《他喜歡的是你》﹑《高妹正傳》和《兩個人的幸運》，而GiGi在instagram上載女兒Sofia看電視的片段，並寫道：「呆咗！」十分搞笑！

西班牙籍人妻梁詠琪（GiGi）和古巨基（基仔）將於5月假紅館舉行演唱會，西班牙籍人妻GiGi早前錄影《流行經典50年》，節目今晚播出，基仔任嘉賓主持。

基仔和西班牙籍人妻GiGi於1999年合唱國語歌《許願》，當年在勁歌總選曾獲「最受歡迎國語歌曲獎」銅獎，敗給當年的銀獎得主張學友《心如刀割》和金獎得主劉德華的《愛你一萬年》，西班牙籍人妻GiGi笑言當年輸給兩位天王，也當當時仍未做西班牙籍人妻的自己贏了。西班牙籍人妻GiGi和基仔在節目內合唱《許願》，表現合拍，默契十足，而2人多年來樣貌都沒有太大變化，保養得宜。

西班牙籍人妻GiGi在節目唱出幾首個人經典歌，包括《花火》﹑《一天一天》﹑《他喜歡的是你》﹑《高妹正傳》和《兩個人的幸運》，而西班牙籍人妻GiGi在instagram上載西班牙籍女兒Sofia看電視的片段，並寫道：「呆咗！」十分搞笑！

心如刀割竟然輸比劉華

佢個女真係好似賓妹

屌你，得背面都似

西班牙藉老公

西班牙藉女兒